wts問題

話說我電話number轉咗，之後wts嗰到跟住同步返個電話number，之後我嘅聯絡人全部都冇晒同我嘅對話，借問聲有冇辦可以解決

手機contacts還手機contacts, Whatsapp ac還whatsapp ac
你啲聯絡人都要手動將佢地save你個number轉返做新嗰個

漏咗講，正確啲嚟講我係同一張卡，但係轉咗Number，我啲聯絡人都喺到，但係佢哋冇晒同我啲對話，而我部手機仲有

咁佢地有冇save你新number?

就係save咗新number之後就冇晒

咁你喺whatsapp入面轉咗number未?

就係轉咗先至出事